【緣散而滅】魏駿傑大陸老婆背夫偷食 的士啜爆老外新歡

52歲魏駿傑和大陸老婆張利華結婚10年，兩人育有9歲獨生女，由於魏駿傑比老婆大20年，近年兩夫婦屢傳婚變，日前有雜誌影到張利華跟老外新歡偷食，兩人前後腳去睇馬戲，之後齊齊搭的離去，在車廂後座忘情激吻，偷食斷正。

張利華和老外新歡搭的到灣仔食日本料理撐枱腳，之後更雙雙去到老外新歡的寓所，兩人情到濃時又拖手又掃背又攬，張利華逗留至凌晨才返歸。據報道所指，張利華背夫偷食的老外新歡任職Banker，住在灣仔市值2000多萬的豪宅。

而魏駿傑接受傳媒訪問，看到老婆偷食啜爆老外的相片，他嘆氣表示：「咁多人鍾意喺車度咀，的士入面咁多事。」並坦言不知老婆出軌，問到會否離婚，他坦言有想過，並用佛偈回應：「緣聚而生，緣散而滅，人生四然，來是偶然，去是必然，盡其所然，順其自然。有情所造諸惡業，皆由無始貪瞋癡，從身語意之所生，一切有情皆懺悔。」

識時務者魏駿傑

呢條友都係仆街

出軌出得好

唔撚係掛.jpg

睇得好開 冷靜得好恐怖
受呢D刺激應該好快出家

2000萬豪宅咁又真係好難拒絕雖然唔知租定買

奶共on9仔

2000萬 都豪宅？ 我屌咩

我百萬富翁年代開始讀書識字，2000萬唔係豪宅係咩-.-

講還講, 唔好貼樣

出軌真係好仆街

大陸女人真係信唔過
雖然佢係仆街

係時候update 下自己 唔係嘅話好快做廢老

抵啦 飛咗滕麗名

同李+因一樣咁西既西女人好難頂。

報應
老婆仲要得32歲一晚俾banker屌左唔知幾多次

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

比條洋腸屌到凌晨先走得

大6G 有洋腸食，有錢收，仲有機會博攞外國passport 唔出軌至奇啦！娶得呢啲g預咗㗎啦，新聞都成日有，不過唔係娛樂版啫！

有無佢老婆d相
記得好似幾正

唔出軌先奇啦，大陸妹個個都咁「上進」

娶大陸雞後果

大20年
預左啦

咁正都飛

抵死

老牛食嫩草你估咁易

娶大陸妹預咗架啦屌你
抵撚死啦魏俊傑

假波

個ibanker有錢過佢？

輸係錢到，都冇藉口。

唔知點解硬係覺得佢成個feel 好淫...

講明毅進

外國買 2000萬真係豪宅
係香港k班先養到你咁扭曲

2000萬比盡最多1500呎
咁已經叫豪宅？

通常都係租，呃女食的門面嘢

ibanker點都有米過半紅不黑ge過氣明星

姓魏呢條友咪同公屋阿伯一撚樣囉，
娶個支那閪攞黎比佢攞香港身份證，
之後一個屈尾十就搵個另一個契家佬，
好彩既係條支那閪搵到個更有錢既洋腸，
唔洗比人分家產算執到啦

佢痴q咗線

識時務之前為左留住個支那婆送樓s

椎名都飛

2000萬買唔買到house...

以前咁柒 又冇波
唔係比人飛到街知巷聞點會變淫婦

獨立屋都唔洗2000萬 咁叫唔叫豪宅

大佢老婆20年, 都唔荒餵得飽老婆個閪啦
去是必然

E個圈子既人都預左 睇化曬

其實睇佢kiss個時 個女人個表情好唔投入就知咩事
之前王寶強同老婆d kiss相都係咁
個女仔表情好僵 睜大眼
其實有d野睇相就知
不過佢都仆街黎 當初咁對藤麗名
而家當係報應

不如 同藤麗名 一齊返啦

大家一笑泯恩仇

屌埋你個份

2003年可以

劉愷威同楊冪都係
楊冪個樣幾唔願意

娶得大陸閪
預左架喇

大陸妹

時晨已到

由頭到尾都係為錢先嫁比佢
大陸妹養唔熟

依條柒頭都算keep得幾差 同期嘅冇咩大變化 佢就發曬福走曬樣 以大陸女人嘅習性見你開始冇錢就俾頂帽你戴下啦

呢pair我就唔知
但王寶強同埋魏俊傑起碼都係因為條仔樣衰或者老 所以錫都有心理包袱既
劉愷威雖然老過楊冪好多
但都keep到啊
唔似魏生咁dur曬皮

老外圖呢

咪係，抵撚死啦
條友走晒樣又老又冇錢，
唔通條女貪佢碌鳩夠軟咩

二千萬係豪宅有咩問題？
如果二千萬叫別墅 咁我就真係屌啦

4大才子入面，keep得最差果個係佢

D中國陰道出去食洋腸就緊架啦
唔通真係貪你靚仔

灣仔二千萬 最多700呎🤪
新樓得400呎

冇記錯佢當初就係帽左騰麗明 , 同左呢個大陸女人
到今日佢又俾呢個大陸女人帽番

證明兩樣野 : 1. 你帽人, 人帽你
2. 大陸女人永遠係養唔熟

曹格
側田

以前無波點都好過而家打假波

之前叫雞 隻雞話尋日魏駿傑幫襯過佢

抵啦

突然諗起

個腦有慘叫聲

大陸女，只宜屌，不宜娶

唔係騰麗明邊個識佢

呢條友啲衰嘢多到喊

熄匙帽者毅進杰？

魏駿傑唔係同滕麗名架咩

拉

抵撚死

灣仔2000萬幾百呎咋

佢老婆都幾醜樣，整容怪

大陸女人識揀一定揀港女

抵撚死啦娶支那婆

識時務者為魏駿傑老婆

心涼
希望唔好太影響佢啲小朋友

的士陳算唔算

一齊咗九年 飛咗滕麗名仲要上大陸節目唱衰佢 真係痴線

我都唔係好識

相？

好多年前 佢飛左滕麗名冇耐 有雜誌用暗名新聞講佢兩個分手 因為滕唔執屋 魏返到屋企見到間屋亂 覺得女方唔適合過人世
初睇好合理 諗多諗 兩條友都要出去拍劇 咪夾錢請個工人

強如黎天王都敵不過洋腸…

不過魏駿傑都係抵死㗎喇…

後生20年 淨係性需要都滿足唔到啦

1. 食洋腸離婚
2. 同洋腸結婚拎外國passport
3. 申請小朋友拎外國passport
4. 小朋友申請老豆拎外國pasport

魏駿傑可能想咁呢

佢老婆個樣又係有啲奇異，食正鬼佬口味type

有邊條女唔食洋腸？

我只係諗到一句
剃人頭者
人亦剃其頭
你個撚樣都出唔少軌

條嘢細

食大陸閪風險真係高，佢仲要食過細20年嘅

係咪冇做娛樂圈就走樣得咁勁
郭富城 劉德華 張學友 黎明個個都50+ 殘極都冇呢條友咁誇張

坐左幾耐?
我無睇TVB 十幾年都知依件事

張利華

以前覺得佢幾型
而家100%大陸哩樣

點會合理, 兩個人都係藝人拍戲, 點解一定係個老婆執屋

其實都關生活模式事
殘得快9成關煙酒事

屌記撚錯左
好樣衰架
呢條支那婆

大～

佢原來台灣出世

個原因咁戇鳩既

大陸西不嬲利慾分身，唔講感情，攞完 hkid 就想升級攞外國護照，拋夫棄子成日見喇。

蘋果條片入面d資料片段影得佢身型都幾正

我都有睇過!!
但好似話佢想要一個賢妻良母但女方覺得大家都係奮鬥期，應該一齊努力唔好浪費左個機會

娶支那閪,抵死

支那g+大20年
正常

而我不知道...

佢老婆看個樣就唔係咩善男順女

隻眼 可以殺死人咁

魏之前長期響支那做嘢
食得多元素周期表

用乜撚野老外

娶件細自己咁多既大陸閪
預左啦
有一輪班香港男人日日吹捧大陸妹

唔好講大陸婆
女人肯嫁個大佢廿年既 貪你有老人臭/驅風咩屌
就算真係鐘意你 你咁撚老 餵唔跑佢 真係好難唔偷食...
雖然呢單係明食

係班廢老先成日吹奏大6g
最後比人呃身家 真係唔怪得邊個

衰d講 佢分分鐘吸埋毒都唔出奇
好多北上港星尤其係中年個堆都有吸冰
個邊d應酬可能需要啦
張耀揚同莫少聰直頭俾公安捉埋
佢地都係老得勁快 殘得勁快
仲要好浮腫咁 唔知點形容 就係個樣怪左咁

有咁耐風流下一句咩嘩？

典型廢老藍屍俾大陸女人呃錢呃身份證之後跟佬走

愈老愈淫

怎么了有什么不可以的
娶大陸妹預咗架啦呢個第幾單娶大陸妹出事嘅香港男明星？

d大陸婆打友宜波當食生菜唔洗理由佢地自細開始住宿舍大咗出去打工，d廠同學校周圍咩都冇唔做愛冇野做，當然佢地d男人都係一樣

膝麗明表示抵撚死

支那式賢妻良母

佢好多年前買2000萬絕對係豪宅啦

離婚仲可以分身家，恭喜晒

Banker都要食大陸閪
條大陸閪識英文咩 點溝通

副計係正但個人硬係覺得膠膠地仲係細路咁

傅嘉莉+肥叔叔

大陸妹入去打個冷震就即飛啦

抵死 預左有今日啦

尚善老師越大越索 佢就越老越柒

隻鬼都係過渡期啫

拎咗passport接表哥圓外國夢

呢幅相影到阿滕成個fyy咁

不如寫個list啦
1. 魏俊傑
2. 吳啟華

叉燒炳個仔

騰麗明結返婚 依個真係唔知

點唱衰？
咁on9

魏駿傑出賣膝麗名既惡果之一

隻支那雞整到成隻鬼咁

根本個男嘅心野想搵藉口

佢老婆都唔係第一次偷食啦
之前雜誌影到同咩單車手
其實佢根本一早知
娶得大陸雞就預左啦

咩意思 係咪姐係有錢所以合理出軌

佢娶左支那雞都係請工人
藉口有d爛
依家抵撚死

娶得大陸閪
Plan定老左訓邊條天橋底啦

支那雞
正常發揮

又話唔知隻大陸雞出軌
又話諗過離婚
仲要咁冷靜講佛偈

2013年6月，魏駿傑前度滕麗名承認已接受圈外男友朱建崑求婚後不久，魏駿傑在一個深圳衛視節目《男左女右》中，談及以前拍拖的事，他沒有點名說:「我跟以前這個拍拖那麼多年，在戲裡面又是情侶，就已經覺得，我非得跟她結婚不可。我不跟她結婚，我就是罪人。我就是壞人。」矛頭直指滕麗名。

滕麗名稱因已為人的未婚妻，故不願受屈，打破一貫沉默，發出兩條微博，指魏駿傑婚後曾一次又一次向滕麗名發短訊要求復合，而有關短訊至今仍然保留著，沒有刪除

！

應該掉轉
以前魏係tvb小生

鬼佬banker 高層住呢d多數都係公司租俾佢

Karma is a bitch

條友都係抵死㗎啦
所以其實揀另一半
都係唔好年齡差距咁大
雖然就算年齡差距細另一半都有機會偷食
不過以娛樂圈過往經驗嚟講有年齡差距真係幾易中招

呢條佬都算賤
抵啦而家, 剃人頭者
人剃其頭也~
見到人地阿藤有著落泊個好碼頭又唔抵得
真係抵撚死

客觀嚟講
錢, 樣, 年齡, 國籍, 身形, J嘅大小, 硬度

佢自己咪又係偷食食家 挑

夫之目前吃洋腸

仲有啜肥叔叔果個三線女藝員
成日扮純但比人踢爆成功需被幹果個

只係將隻雞私有化10年,重回市埸係遲早既事

你又知滕麗明係好人？

pull

整容雞